點解示威有200萬人，但對紅媒廣告商的每日任務，或者Twitter戰線，得一千幾百人參與？

咁證明連登的動員能力好有限，講乜都只係圍爐班人聽到，示威多人純靠蘋果催谷。

依家連儂牆無埋，蘋果收費又少咗人睇，仲隨時執笠咁款，宣傳只能靠自己，係現實生活同親戚朋友一個一個咁講，否則成場運動真係會靜落黎。

因為班人只玩ig

咁IG都要宣傳下

如果我哋上 baby discuss 推廣又得唔得呢

特別係 TVB 戰綫
C9 鬧交好勁

因為唔撚識SHARE 出去

我都唔明 真係好少人做

咩都要試下

無文宣就死梗

share都重要

Push

我都唔明，安坐家中，涼下冷氣，按下屏幕

去合法遊行，有時都驚太陽曬親啦

試過一次，可以search雪印

手足 我哋一齊光復連登好冇

推

開左兩個twitter account都俾人suspend左唔知點解
唔知係咪因為VPN

睇下先

好呀

twitter好少會咁

天琦講過
無論係咩方法都好
只要我地認為係可行嘅
就做落去

咁先係兄弟爬山各有各做
我地一齊加油啊巴打

其實真係要光復

上到連登，唔係咸濕嘢，膠post，就係鬥黃，同舊年爭好遠。

依家真係要兄弟爬山，今年局勢仲危險過舊年

無錯，可行就要做落去

同埋，傳統傳媒呢條戰線一定要贏，否認點動員市民？一定要課金畀蘋果，立場，一定要向廣告商顯示民意。

學生的網台都要支持下

我有個諗法

1. 廣大宣傳
（動員連登用ig share / facebook share任務）
2. 將任務 prioritise
再角色化/分工
（例如我負責saynototvb，我可以懶啲，其唔中先做twitter或者唔簽名，但我一定要stick to TVB戰士呢個身份，做足本份）
其次，可以呢任務中二病一啲，令大家proud of what we do ，例如為tvb戰士整一個好型既icon
3. 我哋有營運既部門，更重要係要開發部門

商討新strategies, 先叫be water
( 例如 真。全民㩒錢日 2.0)

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!